張建宗：有些人惡意散播謠言，唯恐天下不亂，市民不要中圈套。

【Now新聞台】政務司司長張建宗批評有人在抗疫期間惡意散播謠言，呼籲市民留意政府發放的資訊。

張建宗指，食米、麵食等有足夠存貨，市民無須擔心。他批評有人惡意散播謠言，唯恐天下不亂，形容謠言跟病毒一樣都要全力抗擊，呼籲市民不要中造謠者圈套，應留意政府發放的資訊。

張建宗又指，去年在社會動盪及暴力破壞下，香港經濟和社會已受重創，疫情的威脅是雪上加霜，預期經營環境短期內難見好轉，部分行業可能會出現結業潮，失業率會上升，特區政府會提供適切的協助。

有些人=689及其爪牙

我要攪炒
理得你死

雖然話香港靠外國進口糧食, 但是有啲想興風作浪

上次夠講完唔會墮入停課圈套 跟住即刻停課

又要賴示威

689條廢老日日9up

擺明就係藥房同藍絲製造恐慌發國難財
又唔見你個仆街政府去嚴懲？

又圈套, 成個政府全部都被害妄想症

往死裡打

港共講嘢，諗相反就啱

佢咁夠膽話佢事頭婆嘅

而家又當番我地係市民？

有冇人搵得返黎明果個禮拜
立場嘅圈套四連發

你老頂當日話停課係圈套 最後呢

777咪係散播謠言囉，話封關會無貨到

政府有信用的，市民點會信謠言

咁洗唔洗造謠滋事者道歉悔改？

其實響呢個情況市民驚資源不足係好正常嘅事，普通打風都儲糧，更何況喺呢個時勢，香港政府唔駛講到咁惡毒，下下想話D市民針對政府咁。想D人安心不如做好D，佢愈講得多愈令人覺得政府好多嘢都掌握唔到，只會愈令冇信心